亂世中的淨土—求神、問道—安得廣廈千萬間

棄我去者 昨日之日不可留
亂我心者 今日之日多煩憂
共勉

Lm.

世界戰綫

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

留名 召喚大家上水

笑撚死
呀姐我做左咁耐野，仲要做youth.
一睇就知有人想識女仔識男或有企圖
咁都信到十足，然後我講真話
我開牌話無一個係法師就屌9我
一個賣水晶
一個借錢唔還
事實證明啦！中二病就有，邊那到有法師
人係要經一事長一智既
唔撞板係唔會大個

咁煙花同 圖巴仲有無出現過

係法師就唔會大叫我係法師